支那金融炸彈出爐了!

明刀明槍實唔夠你打,

所以要用超限戰, 放病毒, 放blm,
總之動用一切手段,
美國大選之前, 盡力打擊侵嘅威信,

睇嚟兩個金融炸彈, 將會係tesla, 另一個係匯豐!

tesla上海工廠被停工,
HSBC 1萬億貸款壞帳, 唔撚還, 引發全球擠提!

1萬億貸款壞帳
香港仲有8000億幫手

if happen in 2020 i cut

十幾隻支那狗，一隻一蚊都十幾億啦

咪燈tesla